鋁殼銀色Apple Watch配咩錶帶好

屌 9月尾啱啱上市得銀色有貨 焗住買 但越用越覺得隻色好難襯錶帶
有無巴絲有idea？利申男 著衫風格偏smart casual多

綠色 braided solo loop

白色 solo loop

不了柒柒的 如果係黑色我諗應該會好啱

算啦 鋁殼點襯都柒 除非nike嗰啲
賣咗去買不鏽鋼

Milanese loop